{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050900",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=70480&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경산 호텔 더블루"
    },
    "text": "地下鉄情報: この宿泊施設は、2号線の沙月駅と2号線の正平駅の近くに位置しています。 周辺情報:慶山駅までは約4kmの距離で、車では6分ほどかかります。 慶山公設市場までは約0.7kmの距離で、車では7分ほどかかります。 慶山市庁までは約2.3kmの距離で、車では10分ほどかかります。 慶山市外バスターミナルまでは約0.8kmの距離で、車では6分ほどかかります。 嶺南大学校慶山キャンパスまでは約3.4kmの距離で、車では8分ほどかかります。 客室の内部施設: すべての客室ではネットフリックス、ディズニー+、ティービングを無料で視聴できます。 追加案内事項:この宿泊施設の基本規定は、入室時の基準人数は4人であり、追加人数がいる場合、当日現地にて追加料金を決済しなければなりません。 客室はチェックイン時に割り当てられ、上記の画像とは異なる場合があります。 ヨギオッテ会員特典は、この宿の提携店内規に従って適用され、入室の際にはヨギオッテ会員であることをお知らせください。 先着順クーポンイベント:もらってすぐ使える人気宿の割引クーポンを提供しています。 クーポンは先着順で提供され、早期締め切りとなる場合がありますので、ご希望の客室詳細ページでご確認の上、ご使用ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設はどの地下鉄の駅に近くに位置していますか？",
            "answer": "この宿泊施設は2号線の沙月駅と2号線の正平駅の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "慶山駅までの距離は何キロですか？",
            "answer": "慶山駅までは約4kmの距離で、車では6分ほどかかります。"
        },
        {
            "question": "慶山公設市場までの距離は何キロですか？",
            "answer": "慶山公設市場までは約0.7kmの距離で、車では7分ほどかかります。"
        },
        {
            "question": "慶山市庁までの距離は何キロですか？",
            "answer": "慶山市庁までは約2.3kmの距離で、車では10分ほどかかります。"
        },
        {
            "question": "慶山市外バスターミナルまでの距離は何キロですか？",
            "answer": "慶山市外バスターミナルまでは約0.8kmの距離で、車では6分ほどかかります。"
        },
        {
            "question": "嶺南大学校慶山キャンパスまでの距離は何キロですか？",
            "answer": "嶺南大学校慶山キャンパスまでは約3.4kmの距離で、車では8分ほどかかります。"
        },
        {
            "question": "客室ではどのような内部施設がありますか？",
            "answer": "すべての客室ではネットフリックス、ディズニー+、ティービングを無料で視聴できます。"
        },
        {
            "question": "基本規定での入室時の基準人数は何人ですか？",
            "answer": "この宿泊施設の基本規定では入室時の基準人数は4人です。追加人数がいる場合は当日現地で追加料金を支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "ヨギオッテ会員特典は何ですか？",
            "answer": "ヨギオッテ会員特典は、この宿の提携店内規に従って適用され、入室時にヨギオッテ会員であることを申告する必要があります。"
        },
        {
            "question": "先着順クーポンイベントについて教えてください。",
            "answer": "先着順クーポンイベントでは、もらってすぐ使える人気宿の割引クーポンが提供されます。クーポンは先着順で提供され、早期締め切りとなる場合がありますので、ご希望の客室詳細ページでご確認の上、ご利用ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 395,
        "QA": 489
    }
}